[NS] [PKM] LPLE討論區 #20 回答我可唔可以暫時讓我回歸究極㝫 才直說你冇3DS 現在就要走

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

爆機後資料

其他資料(待整理)

唔好再長啲

搞咗好耐都話爆字數開唔到post

出咗post先發現打錯字
係可不可以

有無咩球種想要

有無ching可以幫我開圖鑑
我差 飛天螳螂 阿柏蛇 感動岩 4隻手怪力 同催眠豬進化果隻

你有就得啦，反正gen 7都生哂，gen 1-6 我自己都有，夠生

睇完post 先知showdown 有let's go format

依個鐘數有啲難有人

打咗三場你就發覺好似打緊同一個人

見到堆狀態技都唔開胃

邊間教會

標題

你再唔搶返1001啲標題會惡化落去

衛藍教

都係你開post好

都棄左驚 唔追啦

大家終於知我既好

其實係尋日唱k佢係咁唱依首歌
洗埋我腦依家

負評係俾標題

叫lple討論區但裡面講usum

我視負評為動力

仲有乜好講隻game

老噴玩x進化係咪固執性格

有無ching救我

係 或者+sp-sa
雙刀可以試下減特防

我次次都1000

琴晚又生左幾隻
美麗花 土龍弟弟 向尾喵

就黎用晒存貨喇 我要球種

1000 hunter

想齊圖鑑 有冇人幫到手

Ching差邊d

3d龍, 吸盤, 海馬, 蔥鴨, 雷電獸
通訊進化都要幫拖 有好幾隻

3d龍係乜黎

睇資料叫立方獸

大陸仔

睇資料先識巴打你都幾細個

點得出黎

港譯立方獸
官譯多邊獸
你叫3d龍，唔係大陸仔係咩

樓主係陳詠謙？

拉打同Pad合作

今集個遇寵係好
但係捉寵真係好on9
屌 佢知唔知除左一開始個波同心心球之外
其他波都好核突
今集用一開始個波同叫你唔洗捉冇分別

係既係既

貨到仆街

仲要係最新既粉紅腰帶

拉打同ZETA
邊一隻吸錢吸得無恥D

出新dcd

客串zio 屌打主角

咩係zeta
拉打睇你點儲法姐 豐儉由人

咁你回答我
可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說妳有男朋友 現在就要走

第100連終於連到色違鬼斯啦！
有無巴打可以幫我過機變耿鬼

邊個係陳詠謙

見到伊具starter 咁勁突然有D後悔冇買伊具版

即係咁 我唱K只係識唱我上次直播個堆歌
我接唔到你段詞

Google都懶

入雙版本正一傻鳩

利申 買咗雙版本

對戰黎講真係輔助性能痴線

請問有沒有人可以幫進化🙏🏻

心磷係邊個位有得刷？

所以諗緊可以點砌隊用伊貝
雙打好似有用啲？

有冇巴打而家得閒做個好心借/交換圖鑑?

男朋友都唔識

我用pokeball plus帶精靈出去轉幾個pokestops就有

冇玩開膠

畀lets膠搞到入左膠個深坑

大家互幫ok?

我想進隻富迪

想問下 落左 替身，再用explosion，會係remove替身、定係隻寵都係死(扣到0血)

雙子島每日4塊

捉左兩日都無閃小火龍
就快放棄玩返USUM算

both

小火龍好似好撚難出
小火馬成6隻不停refresh都要刷一日先出
小火龍得1隻，係唔係難6倍

替身係defense 果陣代你食招
進攻果陣你係變番正體再出招

得閒去搵下先

捉到100連之後我上左天空左右飛兩邊草等
等9左幾百隻都無

原來係咁，Thanks

左右飛好食香水

31連之後無用香水
基本上一飛過去好快出一隻
不停兩邊飛

食香水出閃機率高啲

咁應該用到破產都無

伊貝成日比比卡超撚

你可以快速刷新spwan既話其實未必差太多, 但要勤力d咁解
有閃符情況下個機率都係差好少
有香水: 1 in 273.07
冇香水: 1 in 292.57
所以如果係手動刷(冇香水)既話長遠睇個效率係可以快過企係到, 但你又有幾可可以長時間手刷, 而用香水企係到就係最方便
當然手動刷+香水係最高, 但會刷到你破產

想借隻
超夢夢
哈古龍
啓暴龍開個圖鑑
有冇Ching可以幫手？

我諗住捉隻綠jer超夢夢

新手岩岩先發現原來閃光捉唔到都開到閃光圖鑑

路過見到吉利蛋同多多利，好彩唔係特登刷，唔係心痛死

想問比丘獸要點先進到化

請問小火龍係邊度捉?

上網睇, 3,4號路同岩山洞

兜左成日, 先係岩山洞捉得一隻

其實有無人捉到閃光奇異種子？

18lv進巴多拉獸

其實1-150都有, 唔駛再懷疑, 你唔中只係時辰未到

拎左愛情紋章未？

由你講依句......

let's go得6隻閃炸

尋晚捉咗
加埋色違小火龍起碼刷咗20個鐘

厚臉皮問有冇人可以借超夢夢開圖鑑拎閃符
可以的話想借埋哈古啓暴龍

如果我想捉色違小火龍，係咪都係去，3，4號路度是但刷同一隻怪，刷到30隻之前博佢出小火龍?

小山豬係SM版有冇得刷夢特

點解屋企唔係用痾撈B

建議係岩山洞到刷
刷一隻怪去到11連鎖就會易出小火龍
之後開香水捉小火龍捉到11連鎖
基本上每過圖一次就會出一隻
之後不斷出入條梯咁刷就得

唔係皮卡獸咩

唔該巴打

寶可夢 不了

加油俾啲耐性
如果唔好彩刷一日都未必有色違

當升下lv

想當初我生超能貓色違 生足50個box都未見到(女就有出既)

有冇師兄而家得閒幫我隻感動岩進化 我E 貝版 師兄有咩想要 盡捉

我想要阿蘿拉六尾

多咗隻閃光內斂綠毛蟲
有無人有閃光重複咗想換？

好彩我正式入坑果陣已經有亂 姐

no problem

我比隻3V 你啦，你傳隻垃圾比我（最好阿蘿拉爛泥怪 ），我傳感動石比你，之後你再傳返感動岩比我，我就傳阿羅拉六尾比你啦。

小火 波波 比卡

求其啦咁

其實點解要比FC
依隻垃圾GAME明明垃圾到要打密碼先連到人

呢個係密語啊

你唔上網 我點同你換啊
呢三個係密語啊

內傷小王子邊間教會

除咗藍馬 護主 之外
其他都可以 幾多V都無問題

上左啦 sor 第一次上網同人換

無問題 按計劃行事

閃光大口蝠，ok?

刷刷下小火龍出隻屎綠色肥大
冇要到唔知將來會唔會後悔

走啦 呃我感情！

負評標題

幾時拎蛋呀現充

ok, 唔該大師

可以 波波奇異比卡？

多謝你幫手就真

等我10分鐘

正喎有蛋收
邊餅！
8點後可以

邊有呃你感情
我同佢進展唔錯架喎

唱完k之後去左邊

ching多謝你隻六尾 靚到喊 性格又係膽小

自己爬文

啱埋性格

話明進展唔錯 肯定去左咩咩啦

肯定上個po
我今晚得再叫你

又約左囡嗎?
um

巴打，麻煩幫我通訊埋隻97lv 富迪進化

無問題 幾時開始

想問下今集六尾係唔係學唔到催眠術

Thx
冇啦今日開始返長工

幫你上網睇咗
進咗化就可以學

想問下卡比咩性格最好 in case 遇到閃

自己睇ig

感謝

我諗頭post要寫明禁止放閃

飛花果啲

首先你要搶到1001

唔洗客氣 估唔到隻死人蝠都幾靚

我有2隻，不過覺得好醜

我自己打算玩盾
+sd-sa

都係加物防加特防加物攻其一啦

邊個位

我都想知，搵唔到

我呢兩日都係咁google點刷心鱗，搵唔到
而家都唔敢亂換招

有咩睇

剩係知雙子島右面入，入到去轉右直行角位每日有一粒

巴打想問下㡬lv學到，因為我上網睇都係講用遺傳學

上網搵到了，steamXO攻略

睇另一邊 not me

Private

Follow her lor

你睇廢up幾勇

想問如果PKM go內非關東地區嘅精靈過落let’s go會點？

會係過唔到

比夢夢打死咗係咪要re game

佢mk我真毒
你成功咗我先follow

試下先

想問邊位係教主？

要用心片回憶學！

我介紹你上 Serebii 呢個網
有好多資訊
Eg item location
幾lv進幾lv有x招學

有啲難道
有距離感

Me

洗左心磷都學唔返既招係咪只可以練過隻

又屈me
因為我要關心內清近況

連現充小王子ig都冇

閃膽小耿鬼換閃固執護主

我有你咁既身高要追佢唔難
問題我無

關咩事

我都係睇呢個

Btw 第一次去會有4塊，之後每日得2-3塊刷到

有無巴打幫我手進滾動岩

係

邊隻寵邊招技

尼多王poison jab
記錯以為tm有可以遲d學返洗左

係咪呢代冇呢招咋

唔係啦之前學左 我諗住洗左佢學聚寶功刷陣四大
啱啱睇返tm發現冇真係喊出黎

食緊飯，8點左右得唔得
介唔介意幫我進埋其他果幾隻

聚寶功加幾多

用一下執自身lv x5

依家有邊隻蟲系係值得練
睇埋搵極都搵唔到大甲係邊到捉

心之鱗片冇得學番咩？

咁都幾少

大你老母

當我冇問過 原來有tm學不過我未攞

冇 因為招技係nidorino學唔係尼多王學

依家有邊隻蟲系係值得練
睇埋搵極都搵唔到鉗刀甲蟲係邊到捉

大針蜂?

鉗刀甲蟲得伊貝版有

大針蜂 for sure~

我OK阿,但上網連機係咪要比左錢先??

我可以了飛花
你得叫我

如果要刷6V應該去邊刷？
去常青森林刷最低階升上去？

刷求其一隻再食王冠

有好多5V背背龍有冇人要

有無CHING得閒幫進隻耿鬼
送天真閃鐵甲貝一隻

做左冠軍但未有王冠
同埋比大針蜂食好似好曬

幾時得

NOW 波波 波波球 波波

預9點後

比3分鐘我痾埋屎

OK CHING咩名
我係KANA

依家d閃去到周街派

9點後我未必得 今晚有事
再睇下吧
可能聽晚

LaM

捉得好辛苦嫁 但進左化回憶唔到招冰礫要再捉過

有冇糖多出黎

有冇ching可以借超夢夢同哈古啓暴龍開圖鑑？

得44幾粒其他自用

閃壕

隻閃狗仔我乞左幾日都無

我無哈古 可以借超夢同龍 但要俾返我
波波 波波球 波波

打多個夢字會死？

龍都無呀原來 俾左大木 得超夢

想問ff隻基拉祈有冇技係平時學唔到
研究緊咩性格好

去做特警啦 我係叫佢超夢夢既 係打少左個夢字
想點?

都好
Thanks

屌你都廢事

咪Happy time

驚哈驚我厄走你隻超夢夢要重玩

唔會既 又唔係色違

我就係打算捉色違超夢夢所以要借圖

我睇TWITCH 有人條RESET左1300次都無閃火鳥 放棄

唔好打擊我

特性てんのめぐみ？

kyo

佢好勁，好多閃

用個肝換

佢唔係得果3隻神獸閃咋咩
我唔知呀 係見到佢1300都無係度崩潰

收皮啦大陸仔

緊係唔係，佢有化飛閃，仲有佢勁好運

1300？weak
捉乜鬼閃痴線

Agger

唉我真係屌你地都廢事
我認我係打少左個字7左
但你地起晒鋼果下真係好ON9
我玩黃版果陣你仲係條精虫咋
撚唔知佢叫超夢夢咩

廢up仲拎唔拎到?

有免費7日

連續打漏兩次
蟲字又點解釋
越描越黑

我第一隻玩藍版，咪扮老屎忽
入得嚟就跟返呢到規矩，講大陸名一定屌你老母
唔滿意就自己出去開個新post傾

得啦得啦你地嬴 我大陸仔 你地慢慢自HI

好行唔送

yes

仆街想練隻鬼斯通 機過機個陣自動進化左呀

認得你個名
唔係第一次講蝗名
要走快走
我要赤版果陣你真係條綠毛蟲炸

急凍鳥，大家刷到4V定5V先會收手

刷到閃先收手

升100Lv會快d掛

直接捉咗返黎食冠咪算

屌人都嫌廢事但係又話人係精蟲
好好

有無巴打有多隻固執閃小火龍，我用閃比卡超換

我地之前都係架
不過係閃蛋

晒個冧咪算，扮晒嘢block得

有

咪係，大把人錯咗say個sorry就得

咪係 成日話自己記得記得
問題你記得有撚用
你傳染緊其他人用超夢依個低能名

哥達 奇異 哥達

而家開
叫zen

OKOK

post名

你捉左幾耐成龍?
多到派

J已連

古仔重出樂壇

Sor9撞左你

斷咗
你係咪jj

200幾 要捉多D拎糖嘛

我要

個連線堅on9

Sushi

OKOK,咁我而家試下

條友唔認錯再扮老屎忽

係呀屌 無得add fd既

我撞咗個叫given嘅人

唔講名差啲就傳咗隻5v出去

THANKS巴打

地鼠 小火 地鼠

唔洗

Zen巴仲未連到你

我揀咗地 小火 地喇

邊位JJ

試多次

巴打你OK未,我應該得了

都係等緊

你咩名？
比卡超 地鼠 波波

我都等緊。。。

試下波波 地鼠 波波

試緊

點解唔得既

咩黎

等陣，我部switch原來未on到line

淘寶有得買色違6V精靈

唔知WORK唔WORK

係常青森林開香水捉野好鬼煩 成地蟲
handheld直頭會lag機

等等我先,要UPDATE SYSTEM

買嚟做乜
一嚟假，二嚟無用
陣間整壞埋你個save

有興趣

再試？
蟲 蟲 地鼠

身邊稍為有d年紀既都懶得玩金手指 修改器
何況仲要俾錢人改

連錯人。。。

我頭先都係

屌，轉pw

連續match到同一個名

伊貝 伊貝 蟲

伊貝 伊貝 地鼠

佢有閃光夢夢

咁咪連粒波都唔洗買

俾返隻錯項 5v你

禁止討論修改及盜版遊戲

再問小心比人BLOCK

thx
屌多次個連線先

你諗你 呢d自我滿足既嘢阻你唔到

但只可以同你講 修改人地一睇就發現
唔知佢ID幫唔幫到你改啦(其實應該都改唔到? 唔清楚) 但一定幫唔到你改繁體
同埋傳送返黎既寵一定會有 "好像在XXXX 遇見"
一定有好像在3隻字

唔信你可以搵人地SD俾你D寵睇下 冇既可以拎阿羅拉d寵CHECK下

頂 啱啱傳完比2隻5V比你地就出到閃
感動

好人好報

求鉗刀甲蟲同毒氣丸各一
如果可以借埋夢夢開圖鑑可以用色違小火馬做報酬

所以唔建議係呢到捉, 好易出錯閃

我刷比卡超同奇異種子糖咋

今集冇努力值
吉利蛋係未索性出內斂 好過大膽

巴打係咪要??

點解會得出咁既結論 35特攻做得d咩野

眼殘睇錯
溫和先真
溫和定大膽好

係咪問加特防嗰個呀？
我都刷晒兩種

數值上黎講 加防性格提高左12%既物防
加特防性格就提高左4%既特防
咁你睇邊個岩你用多d

想問大家打到幾時先開始慢慢刷寵

總之爆機後，
我就唔係好鐘意100lv打gym

仲刷緊閃光隊，好想快啲打pvp

我係電視話show 唔曬成個畫面
有冇巴打識校

2隻閃 隔左4隻就出

半個鐘都唔洗就升爆lv

爆完機仲有興趣咪刷

打四大秒殺 定係用埋聚寶效率高啲

4大提款機

I mean 打四大果陣秒左佢地好定用埋聚寶好

秒咪算

直接打

連自己入SWITCH SETTING都搵下都唔識

練隻物攻手係咁餵糖用聚寶秒

有冇伊貝版幫幫手 我差條阿帕蛇同沙古拉就齊圖鑑

求互相幫忙

熄左對戰動畫同開連戰之後提款快好多

雷電拳 係黃金市邊到...搵唔到既

D閃光係pokemon go捉完再傳過去仲快手

UPDATE完了,巴打係邊

差一隻肥波球開圖鑑
唔知點解拎唔到月之石
有冇巴打幫手

12連小拳石之後開左香水捉左一隻小火龍

之後係咁出入條梯都冇出過小火龍

其實係咪齋捉小拳石，過地圖見到有閃小火龍先捉呢?

另外想問下，閃精靈有咩辨識? 例如大小紅光藍光

有無ching可以幫手開圖鑑
差感動岩，4手怪力，飛天螳螂，呀柏蛇，催眠豬進化果隻

連緊3，4隻小火見到有閃光隆隆石同獨角犀牛

飛天我有隻

第二周目開始打提款機會唔會斷連鎖？

有無蛇仔 隻豬我可以自己慢慢升進左佢

印象打格鬥道館拎

幫幫手傳下恥鬼果啲得無

打完深紅出黎見到勁敵再去常青道館又見唔到佢?

可以呀

有冇踢腳佬? 頭兩隻可以幫你

踢腳佬我都有

你完全冇答過野

打咗7個gym未

求幫忙 比卡超 小哥達 蟲

sor 閃光會額外有啲星光閃閃下 唔同大小果隻 。小火龍 你連捉11隻就會捉高小火出現機率 到時會多好多隻 易啲出閃

屌 原來玉虹有道館

但我捉完第一隻小火龍之後，完全冇再出過

點連11隻小火龍

等我陣先,比我捉多二隻岩黎

得user setting
睇過係ac

岩先UPDATE 關左驚 無左個連捉

爆完機去捉超夢夢係咪只可以捉一次？
我見人地組隊可以成隊超夢

有無人有閃光固執護主阿
可以用閃光膽小耿鬼換

好 我長掛個code

有無ching可以幫手開圖鑑
差感動岩，4手怪力 依兩隻幫手進就得
同埋飛天螳螂，呀柏蛇，催眠豬進化果隻

密係 小火 比卡 地鼠

其實唔洗一定連小火 你連夠31隻小拳石 跟住等佢出先捉就得

好，唔該唔該

THANKS!!!!!!!!!!!!!!巴打

圖鑑上面顯示冇出現地嘅寵係最難捉閃光

屌你老味小火龍兩日終於有閃光

有冇肥波球

即刻去汁粒月石黎進

想問點入online同人交換? 一定要俾錢先入得?
唔該

我而家黎,我比個飛天

System Setting > TV Setting > Adjust Screen Size
你決定你係有認真搵過

得叫我 我齊晒

個連線慢到呢

Thank u

明明你自己睇到我同佢合唱男朋友

搵唔到喎清..

我pending

會有咁樣既閃光。

岩岩太耐斷左

Switch主機問題最好去返主POST問
依邊唔係個個都答到你
我係咁岩之前遇過同樣情況先知點整

禁多次

4大提款機第二周目之後打完會唔會斷連鎖
同埋第7關個阿伯點再打？佢企左係舞台上面同唔到佢講野

巴打好人有好報

禁左,等緊

洗唔洗跟返SWITCH 個地區ID的
我用緊日本版ID

唔該巴打

同埋想問下，捉寵獎勵，冇5倍

但有啲捉有成千經，係隔離捉同一隻又係5倍獎勵，但得300經驗，係點解呢

唔得咩

哩代嘅刷閃嘅時代

有冇人捉到三神鳥 閃光？？

依層唔清楚

禁左唔得佢係咁話搵唔到

usum表示不服

奇異巴打我有肥波球 可否同你乞條蛇仔+踢腳佬
龜 地鼠 小火

我捉到進到了

原來我冇踢腳

有條蛇仔玩下都好

等

重新開驚試下先

小火 比卡 地鼠

雖然係殘體字，如果要刷經最好去超夢夢山洞刷吉利蛋，

3x連60倍已經75000經

起碼151後既閃寵仲叫做可以曬下

我黎,我連到你

小智係小侵巴定奇異巴

IS ME

幫幫手進埋恥鬼

你同佢換啦 唔齊再叫

你係要進耿鬼？

我應該會差蛇仔，一陣用肥波同你換

我明點解之前有巴打叫我去山洞刷，因為有得係咁上落梯進出地圖刷新啲怪

如果係草地刷咪大獲，要等啲怪自然刷新或者要撞佢地然後撤退

點解我連續數一路多，但個倍數時多時少?

同埋同一個倍數，同一隻怪，經驗值差好1多?

你隻怪力多左招技,我幫唔幫佢學

拎黎開圖，隻野廢v

咁我唔幫佢學

太陽伊貝巨鉗螳螂果堆都唔可以納入

55

你有無入條link睇下d倍數點黎
問人野之前google下，我都係新手，都係google完搵唔到先會上黎問

Ok了
我有肥波球

刷岩山洞 搵條樓梯不停上落刷 會快啲啲 一過咗頭十一隻就係咁爆出黎

THX 巴,我繼續洗滾動石先

都係 小火 比卡地鼠

頭先有巴打幫左我 你齊未

差蛇仔

我得5v錯性格既鯉魚王，同5v啱性格護主犬，你啱唔啱

直接打密語就得

小火龍 車厘龜 比卡超

ok, 唔好意思

其實睇隻怪稀唔稀有，好似小火龍個d咪會好難出(聽巴打講，我自己無刷),

草地其實爆左機可以飛上天掛機就可以慢慢等佢出

最後其實睇你對隻精靈有無愛姐，我自己隻閃光護主都刷左9xx隻先出，無愛既閃光捉唔到都唔覺可惜(試過幾次).

好滾動
多謝侵巴同奇異巴

岩岩捉到隻閃光色違鬼雀

無連都出到

我都係無連出閃雀

捉緊閃魔魯風，已經捉咗兩個鐘

我想要閃光色違感動石

都得

比卡地鼠比卡

最勁試過咁

好誇張。。。

多謝巴打

轉密語 啱啱有人撞咗 地鼠 奇異 車厘

搵唔到你，
我開
波波地鼠波波

我自己都係連小火龍
無試過連其他
頭11隻係難出啲 你要預1-2個鐘

連緊

再轉？

好 你簡

九尾係咪通常配催眠 食夢?

車厘 衣貝 小火

打人唔斷

右面有樓梯

搵唔到人

我都係，我試下熄咗再開先

出左隻閃光踢腳佬,但我連緊

原來係我揀錯咗附近的人，自膠
多謝巴打

成日冇追Po
仲以為Roy sir搶到1001

捉啊

忍痛棄左

我已經恰晒眼訓

連左5十幾隻小拳石，之後就係不停響條梯度上上落落睇下隻小火龍有冇閃

好撚難岀...

啲精靈成日走佬斷連鎖，有無辦法

2粒波都捉唔到就自己走

比野佢食

其實密語會唔會連琴其他人

有機會

其實走佬前有動作睇...
好似仲有幾多人未知，我而家掉兩粒唔中都係照掉，
因為佢走前係咁撳B係撳得切，
一心幾用睇住劇刷就另計啦

仆你個街

而家先開始玩MOON, 打到去電系天文台
隻鬼斯通又要交易先進到, MOON同ULTRAMOON係咪連唔到?

我覺得小拳石閃光幾靚

連到

請問係咪兩個方法都可以刷到小火龍?

1) 3x連小拳石>刷地圖進進出出

2) 11連小拳石>11連小火龍>刷地圖進進出出

問題黎啦，捉完第一隻小火龍之後>唔再識出小火龍> 咁係咪要進進出出地圖刷到普通小火龍出黎?

係要等
都話刷11隻小火龍要預1-2個鐘

想問我Let's go 依家係黃金市
點樣可以返去關東地區？

唔明問咩

捉左隻5V 感動石唔啱性格

我喺銀座，想問點去東京？

黃金市咪有火車過去lo

就係由關東坐左過去
但返唔到去

我想進一隻富迪，有冇人幫手連線交換

諗起正傳

嘩 遇到色違小拳石呀
虐下佢血先
下一秒 小拳石 使用 自爆 ......

聽講電子組件俾人偷走左所以冇火車
試下由若葉鎮個邊游水過去

code?MOMO

種子、小火龍、龜

唔識游水咁點

你咩名？

Nami

有冇飛行系係身呀？飛去石英高原再行落去啦

得火狐同黏美龍係身

match左幾次都撞街友喎

仲有冇嘢要換

二隻6V 感動石都唔出5V 固執石

你同街友換左？

如果我係go park到捉d寵都會計連鎖？

以為glor係你

我咪講左我個名

捉左3晚護主犬
終於比我遇到閃...............哥達
嬲得濟冇捉

習慣就好

新手pvp 想問，點解人地隻卡比獸出劇毒，會快過我隻鯉魚王出龍尾

明明卡比獸係唔夠我快，定龍尾係後制攻？

琴晚先笑完龍尾打走人
岩呀龍尾係後制技 優先度-6 只會快過欺詐空間出招

龍尾係後制攻

如果正常優先度，規則即刻多個dragon tail clause

明白了

Pvp 俾人屈變細，有無得破

假設龍尾優先度0 只要使用者夠快 對方又冇先制技 就可以尾到PP用晒為止

卡比獸 招 泰山壓頂
對縮小必中加2倍攻

等緊閃光六尾

我走去自爆，以為必中

100命中!=必中

挑撥
吹飛
安歌

encore唔係必中 有危險性

都係
pp少
而且都係要靠運氣上到毒

不過如果對戰有人用變細呢d 就唔想同佢玩

sbt
如果上網打free就一定會遇到架喇
係度搵巴打玩的話就請盡量唔好用 對方會好冇癮

超夢夢性格揀膽小定爽朗

仲有無咩潛規則

唔好用超夢夢，變細，仲有？

Btw 上網打見人用催眠都好煩，好似必中咁

我讀心術話你想玩超夢夢Y 係咪呀John？

講真，我想試下用

催眠條款：只眠人一隻 人地醒左先可以再眠

上網打最煩係直接催眠你 唔中就投降

唔知有冇催眠條款?
只可以催1隻
死左/醒左可以再催

講明就得既 但你用既同時我用你都唔好怨

求隻毒氣丸同鉗刀甲蟲
比卡 奇異 綠毛 在線等

網上showdown ge 仲有1 hit ko 果D都禁

明白了，多謝巴打解答

上網真係俾人眠成隊，好無引

Dark void呢

得返50%就豪俾佢啦

爆左機想極速farm lv應該去邊farm連咩寵？

醒起 毒系必中劇毒打縮小都好有效

超夢夢屋企2F吉利強群

但係唔見佢，點算？

留意左你好耐，D問題都幾鳩下

多謝

其實有無對戰玩家gp 開始練好寵想搵人交流下

Toxic會miss

個post標題咁撚長又on9嘅

依個谷既版主係現充黎

你做乜

唔好話縮小 飛緊都會中

真係已經依知毒系出toxic係必中

好lo 繼續自摺

睇唔明你講緊咩

個版主尋日仲同囡囡合唱男朋友

真係依家先知

你係咪興奮開心得制Hi大左

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

有幾何真係用毒系出toxic

隻寵d實際size放出黎果陣有冇實際表現到？

大岩蛇好明顯啦

原來係咁
我仲以為係四色版的設定黎

點解隻game無得騎耶樹龍呢

好似gen6先加既設定黎

我指d XL XS

玩左幾代而家先知
但無咩記憶有miss過

無 除左比卡超同伊貝

好求其 有設定大細又唔調整個模組

以前未試過飛天掘地果陣俾人落毒
係玩let‘s Go先第一次中伏
完全唔知幾時有d咁的設定

有冇辦法出多啲吉利蛋？

隻pokemon quest都有大細分依隻居然冇

奇異花?

開住香水 連鎖十隻以上後就好多嫁啦

用開種子

搭檔必殺 係咪隨機發動 有無人知

我check晒我d寵 毒系用劇毒得 超壞星 焰后蜥 臭鼬 忍蛙 阿爾宙斯
真係唔多

5隻入面有2隻唔係真係毒黎

有無巴打幫手傳機
車厘 小火 地鼠

車厘 地鼠 小火

求幫進滾動岩

求毒氣丸 用爛泥怪換
爭毒氣丸同佢進化就齊圖鑑

有無毒氣丸

推

想問下隻龍捲雲應該刷咩性格

無阿，我仲未見到有得捉

推推

連緊
角色名叫龍威

Thx巴，感謝你

感動岩

求毒氣丸 毒氣雙子

波波 奇異種 波波球
龍威 在線等

求鉗刀甲蟲

我有，你有無毒氣丸可換

唔好意思，你要第一身定進化個隻？

可唔可以直接要隻未進化嘅
咁我隻鉗刀直接送俾你

未進我無⋯

有，不過等我三分鐘，我過緊

呢代mega 係咪剩係加左個體值？

開～

想問下遇到mega 隱岩化飛 頭一隻 我用卡比後手冰拳拎先機呢招work唔work

拎先機指希望秒到佢

D鬼雀同肥大成日衝埋黎搞鳩人

搞掂話我知

開得啦，交換啦

高手請指教

Thanks

謝謝你

想問一下 NPC 送嘅御三家有無得刷性格？

有，其實你拎之前s/l一次咪知

細個無玩過，係日本買完玩左幾日宜家捉晒3神鳥好開心
但同行個fd就話易玩左
不過都開心，同隻比卡超玩到好似真係有比卡超係現實咁

想問一下內斂小火龍好唔好打

有無人對我用黑洞
訓唔著

你同同你出街個女仔要啦

佢剩係識用食夢吸我血

咁啫係你瞓左先食到夢啦
真係得吸血？

除咗血仲有乜吸

問佢要個死亡之吻

惡魔之吻呀

咩都好，咀到落去咪得

吻下來 豁出去 這吻別是覆水

冇人叫你吻別

以前日日見 依家無得見

唔係一齊唱k果個？

同一個

咁仲瞓乜鬼，起身同佢去食早餐
同佢講瞓唔著所以過黎搵佢食早餐

有啲料道喎巴打你

咪又係得紙上談兵

不過比到你行動力都好嘅

距離感太大
所以都係紙上談兵算

點有距離法？
差咩條件？

太多因素

咁你甘心讓比人？
定係人地擺到明當你一世朋友？

相信有緣份嘅一定會再相遇

相信 係你嘅就必定係你？
咩都唔使多做？

純粹無晒動力
佛系溝女法
正如閃寵唔需要刷
緣份到了便會出現

我都冇晒動力
或者未出現到一個會另我有動力嘅人掛

之前有一個，不過硬係有啲唔夾，同埋佢好難觸摸，只係得keep住做frd

無買online service 未試過傳寵。想知starter有無得過？

dllm 玩完一大輪唔記得save
玩慣ps4自動save

Mk小王子

沙古拉 比華拉
2揀一之後另一隻有無得野生捉

加速減物攻 配蓋仔打GS

yes
冠軍洞有得捉

我以為入左感情台

新手lm
想問下火鳥係邊到捉？ 另外冇玩Go係咪冇可能齊151

現充全部都係現充

冠軍之路
唔係

thanks

冠軍洞我搵左好耐都唔知點推石

毒道館水池屋拎推石

又閃

上面好多人都刷緊閃

啲比卡超糖可以食幾多粒？

200粒

如果自己唔用超夢夢 可以點克對面嗰隻？
爛泥毒擊/m大針蜂逆鱗做唔做到一確？

毒同龍又唔剋超能力

冇架喇 一係自己用超夢夢抽速 一係唔好同佢玩

Thx bro

直接攞部機亨佢個頭啦

M化飛rock slude flinch足10turn

m大針蜂十字剪一確到超夢夢y

pokemon go park入面個速度有無得刷?
如果因為速度random而浪費左D IV 9X精靈好可惜

兩隻撞彩數好無癮
有冇第二啲手段，一確唔到互片都得？

如果對面係X呢

冇得打
投得

咪唔好傳高iv

咁嚴重

咬碎都應該收佢皮? 大針鋒用十字斬都得

Mega 大針蜂

Let's go應該冇一隻pkm可以用咬碎1hko超夢夢
除非對面係Y

超夢夢X呢？

走

咁佢未mega前鬼知X定Y
即係你係咪都要走啦

無參與過線上對戰，但神獸未有管制使用量 ?

唔進xy秒唔秒到

無,一車車超夢夢

但好似每隊只限1隻

正傳就有rule限

如果整6隻
3隻x 3隻y

自膠,只可以xy一隻

有冇巴打數過total npc送咗幾多粒？

狂捉从卡超就會有糖

比卡超，自膠

NpC 我打到聯盟前山洞有15粒

常青 party 部機 lag 到

我手快快無 save 就拎左奇異種子

送嗰隻同野生捉嗰D有無分別？

野生連鎖可以刷隻5-6v
拎果隻好似3v定4v

無分別，唔洗刷

冇鎖

唔該哂三位巴打

有
捉完出返去，記住唔好save，咁就睇到能力

大針蜂屌打超夢夢

超級富迪好似快過佢

進x

大針蜂打x夢係咪都可以過兩招

蜻蜓迴轉走人

要即刻u turn走,如果唔係被人秒返轉頭

想問下個隻美錄坦進化要點打佢，毒又毒唔到，俾佢一打幾

特攻火燒佢

Y超夢夢2下火放殺唔殺到

等緊閃六尾出左隻閃卡斯

經常出啲非目標閃光，迫人斷連鎖

等緊隻閃小火龍出左隻閃肥大
而家有d後悔冇捉到
因為果陣覺得小火龍頭11連好麻煩廢事斷

我用啟暴龍震佢老母

痴線😂
不過你應該鎖咗內斂
內斂啟暴龍冇撚用

人地物防高到核爆 冇屬修地震依d廢技點樣震佢老母

佢唔係超高物防咩

是但拎隻噴火龍都應該燒到佢hihi

唔係,鎖左Jolly其實係o岩性格

發現潛咗一大半人

打十場單人十場都係化石飛龍隱形岩行頭

所以而家慣咗放鐵甲貝破殼行頭

都無咩好選擇

很好 咪隨便佢落岩釘 夾硬殺左佢隻化飛=你已贏左

雖然睇唔明,不過都thx FF巴
所以下次我一見到就燒佢老母

點破

我個人就鐵甲貝破殼攞咗buff 先
通常可以一換二

升兩級速度其實係升幾多%?

起手化石飛龍進m岩崩佢

我計就中亂1 即係50%機會燒得死佢炸 仲要加特攻性格 如果冇計錯的話
最好都係用噴火龍等火系燒

+100%

同我一樣

一級x 1.5 兩級x 2

之後人哋就會隻 美祿坦出嚟

大家m 進 膽小 岩崩 又係賭運？

順帶一問
果啲高速移動加閃
同埋撥沙減命中, 其實效果係咪唔明顯, 唔抵用

同速就 抽速

高速移動係加2級速 唔會幫你閃
減命中個d 都係賭運
作為一個訓練員要去到賭運先贏到都幾sad

加閃應該係縮小 / 影子分身 ?

其實主要係縮小 加自己2級迴避
撥沙只減人1級命中就相對弱雞

我嗰隻係玩特攻的

咁縮小大把人用啦

咁咪出隻吉利蛋出黎

即係縮小就抵用, 撥沙就唔抵用?

兩樣都唔可靠

縮小會俾人屌老母

一般強化技 都要有提升/降低2級以上先抵用

加自己迴避同減對方命中差好遠

對方一換就reset
自己只要企到場就永久加

抽速係咩

LET"S GO好似冇接捧

冇

大家講到好白啦喎

超夢夢點抽 下下秒我寵

前幾代嘅鐵甲貝都係玩物攻嘅玩冰剌嗰啲
集冇呢啲招我都係玩特攻
破殼 冷凍光束 衝浪 破壞光束

你d寵有冇咁薄皮呀
用超夢夢同佢抽過lo

我隻爛泥獸
欺詐 定身術 毒擊 冰拳
係咪應該定身術轉做縮小

頭三招一樣，最後嗰技我用三重攻擊

你係咪全team都俾佢2倍呀

拍擋伊貝如果有埋專用z技 不得了

三重攻擊唔係物攻嚟咩

捉隻急凍鳥升到60lv左右
開鏡反一野反死佢
或者即食d毒死佢不停守住

特攻嚟

冇玩go

咁都可以考慮下

超夢夢洗咩玩Go捉

哦原來講緊山洞個隻
我以為你對人戰tim

我意思係我而家打唔死佢捉都捉唔到

識玩一定用冰飛

佢應該係捉緊let's go隻超夢夢
咁冇go的話就冇超夢夢去對付隻野生超夢夢

你哋超夢夢同富迪會唔會落冥想

仆街忘記左招技有冇得學返
Btw多謝巴打你嘅教學

超夢夢暝想訓覺進Y即醒USUM

有,用心磷去聯盟有個阿婆會幫你

依家就係怕放 冥想 嗰下已經畀人秒

咩叫冰飛

碎冰 冰先制

我破殼已經夠快㗎喇喎

突然想問下 你地跟pokemon centre訂果本畫冊 其實係咩樣？有冇人share望下

Ice shard 本系先制技 冰飛以前村落時期叫開 呢度用開既譯名唔清楚 有錯請屌

招名唔太離譜都無所謂嘅
呢到好似叫冰碎/冰粒多

未聽過冰碎冰粒

無咩

碎冰

想問下 隱形岩招技 係冠軍路1f 咩位 搵極搵唔到

有冇機會Lele配mega超夢夢夢？

碎冰打下特防盾都仲有力水 如果唔係可以用自爆炸人 更加乾脆

打少個夢字會死？

等下個series試下

屌 雷伊上場價值 淨係放過盾？

喊了

下個series未ar

六尾／護主邊度出最多

話時話牧口真幸同上田祐司仲有無機會今季TV回歸

護主犬占卜果個城既右邊

小剛會再出

之前咪貼撚左囉又睇唔到

有冇老屎忽仲玩緊？

12/9 ゼラオラ登場
12/16ゼラオラ登場
12/23カスミタケシ再登場
以後星期日唔出街了

仲未打小霞

未爆機

等睇比卡超輸

求巴打借 雷/火鳥開圖鑑

想捉迷你龍 洗唔洗開香水係條河到行？

依家輸比神獸撚好過登頂先黎輸
雖然冇神獸撚都登唔到頂

真新，仲未打爆機

係都要輸完去下一輯
重覆又重覆

有無人知噴火龍個訓練員係度度

小火龍?

無噴火龍打架？

小智回力標

有無巴打得閒，
想換寵開齊圖鑑，
我係比卡超版

想問下 對方首隻用加速化飛 如果我用卡比首發冰拳 秒唔秒到 呢招work唔work

突然想知係邊個做人設整到小智咁既樣

應該秒唔到

好煩啊化飛

石英高原前

想問下點解我隻奇異種子會無淤泥炸彈呢招？

係唔係需要用學習機學？

係 打到第7個道館
格離有間大屋，
入面有得執，
姐係搵鎖匙個間

未買

美術既野
但明明其他角色好正常

252+ Atk Snorlax Ice Punch vs. 0 HP / 4 Def Aerodactyl-Mega: 182-216 (60.4 - 71.7%) — guaranteed 2HKO
屎忽痕check左 所以點都唔得

無努力值

係華藍洞
開香水會唔會吸到卡比獸
想連卡比

師傅有無check邊隻可秒7佢

超夢夢xy

大把啦 雷伊貝10萬都夠啦

邊招

如果我雷伊首發 佢會地震我啦

差護主犬 比華拉 爛泥怪 爛泥獸 滾動岩 富迪 怪力（4隻手）
求巴打幫開齊圖鑑

冰拳/冷凍光

佢低亂1你 你高亂1佢 未驚過

咩係亂1師傅 新手唔明

有鄰機會 1下打死
確1=一定一下打死

攻: プテラ Lv.50
防: サンダース Lv.50
ダメージ: 118〜140
割合: 84.2%〜100%
回数: 乱数1発 (6.3%)

即係你死既機會率 你食地震得6.3%機會死姐

攻: サンダース Lv.50
防: プテラ Lv.50
ダメージ: 140〜168
割合: 90.3%〜108.3%
回数: 乱数1発 (50%)
但你話10萬 佢有50%機會死

如果冇計錯的話

係咪因為無努力值所以啲寵先好似細力左

另外有心玩對戰
我推介eevee戰友用 天真性格
雖然我知大部份人都爆機

佢有幾招都好有用
跟你隊伍落必burn必麻 甚至必醫狀態都好有用

我太遲了刷左另一性格

明白

我全部set 0努力
應該係啦

Pro佢mega 死9成

Mega就咁 可以返去訓了
攻: メガプテラ Lv.50
防: サンダース Lv.50
ダメージ: 146〜174
割合: 104.2%〜124.2%
回数: 確定1発

Mine is naughty

想知呢個係咩網 唔該巴打

其實化飛要落釘的話基本上都冇得阻架啦 最多就係打死佢 但點都落到

頭post咪有

這裡不是不說pkm的pkm post嗎

THX

比卡 伊貝 奇異
入黎

雖然我都係鍾意用我私伙野多d

你唔見一路講緊pkm咩

不健康的單打環境

中咗幻象光線 幻覺黎

我其實都話 佢要落咪俾佢落 但你硬爆佢一隻
之後靠d蛋呆獸卡比美綠 拖turns贏咪得

我有奉郎 但冇護主

*神

棄驚啦

調返轉
化飛放咩入隊好

驚電驚冰驚水 放隻巨沼王就perfect

奇異花
大力蛙
鯉魚龍
比卡超
卡比獸

遇到乾冰咁點搞

巨沼怪+沼王

yesyesyesyes

儲緊圖鑑, 上網查話波波進化要親密, 親密度點加?

邊個網話波波要親密度進化

波波球 sorry

係BB波進先親密度，月石得啦

差比華拉（打拳果隻） 護主犬（未進化）同爛泥怪

有無人知starter Eevee假設 可唔可以 傳去lets go pikachu

刷藍馬刷到就黎訓著...
連到差不多200唔想再捉了
飛係天度等 聽聽下音樂好易訓著

如果傳到隻game點玩落去
隻野咁多戲份

藍男已經算明顯隻色
其實刷藍馬幾好，
有個位飛住等唔使旭啟暴同噴火都會不斷飛黎，
固執格博埋佢地出色違

明顯還明顯 佢都唔出
我鎖左爽朗
依家悶到fing個2p出黎係地下係咁撞9d怪

刷左2日先出

紀念球有咩特別 會唔會易捉D

啟暴同噴火都可以爽朗,不過噴火要玩x

襯色用

拎完閃符第一隻就去左捉鬼斯
連第3隻就出左閃光 6x連再出多隻
以為閃符咁堅料啦 點知依家去刷藍馬就feel到唔對路了

超能貓除咗白波仲可以用咩波捉

我未拎閃符
刷緊小火龍
是咪不智
我仲放棄左隻屎色肥大

超級球

商店球 不了

F U C K U A L L

蛋呆 即係大呆獸mega?

差護主犬 同比華拉 求換

一直覺得 無球種哏嘅寵應該拎去人道毀滅

咁就一日了
過得很快

LPLE最靚波波係咪白波

新手一問大呆獸對戰配咩性格？

bold

Thx
第一次玩pkmon對戰,有排學

有冇巴打打火爆猴同飛天螳螂

買隻usum一齊玩啦

紫波

我明嘅。但係以為爆機之後可以用，因為佢有pvp 系統 咁有小小唔公平

我淨係玩呢隻捉閃已經用哂d時間
Post都追唔切,上YouTube睇對戰學緊
第一次玩pkmon唔係爆左機就算

真心玩對戰用呢隻驚你會玩壞手勢

LPLE教識你既野：屬性、性格、個體值、連鎖
USUM教識你既野：屬性、性格、個體值、連鎖、特性、努力值、育成、道具、配招、調整、蛋種、天氣、場地、亂數....

等佢出金銀再學

球種

等gen8先啱，定你想玩let's go唔玩主線

屌出金銀咪又係咁既死樣

避雷針

我岩岩先識對戰要玩防
之前以為全攻就得

出gen8個陣
巴打Q&A: 點解我用電技打落金魚王雷伊貝比卡超會無效既

至少係個好既開始

球種係咪包埋蛋種

我仲以為用神獸就會屈機

其實組隊個思路係點
完全摸不著頭腦, E+係度9孵蛋

你睇完FF點輸就會知道神獸係係屈機

今代太多must counter 個思路fix得好緊要
一般黎講 搵環境top20 pokemon 黎對策
再做埋屬性補完/聯防 或者用主題gimmick(欺空、天氣、滅歌)
最後適當咁分配物特攻

玩左成個禮拜 都仲係驚近身攻擊打落啲小火馬會著火
地震震唔到飄浮

你想玩咩例先

玩慣手勢

又話8強之後所有比賽都整圖

欺騙我感情

你夠話幫我生蛋種

捉埋第二隻閃六尾 可以同人交換了

有對戰新人

冇, E+孵蛋都係睇樣黎揀

生緊

其實x噴同y噴邊隻勁d?

單打X噴
雙打Y噴

LPLE都有配招既
只係同傳統唔同配法姐

好深奧

y係火+飛行，主要玩特攻，但隱形岩一扣扣一半血
x係火+龍，玩物特都得
x應該好過y，9up

比較上單一化左d
玩LPLE應該唔會明一隻寵可以有超過10種玩法

想問下點解超夢夢要膽小唔加特攻

你地班對戰撚
玩PKM緊係玩收集, 下下都對戰咁殘忍

因為個個都極速
你唔極速就人地郁先

物攻型
特攻型
雙刀型
物盾型
特盾型
干擾型
狀態型
隊醫型

我計埋雙防平分型都係得9種

Ching識貨
個個都掛住打好殘忍

單打用
雙打用
三打用

唔係咁呀
例如忍蛙地龍袋獸血翼MMQ個d
性格配招努力道具 真係可以砌得出完全唔同既戰法出黎
就算外表係同一隻 但內裡完全唔同

4P用 皇家用 63用 66用

但都係會比一擊必殺秒

玩到呢隻就可以玩埋N64嗰3集
唔計妖精屬

其實pokemon最新呢兩三套劇場版係屬於咩世代？
係咪劇場版獨立宇宙？

之前有想像過LETS GO 爆機後 可以當做以前家用機個d對戰模擬器用
(即係由3ds過過去 只係對戰)
真係FF太多

Pokemon唔儲圖鑑玩嚟做乜
Hardcore又咪係儲圖鑑

儲齊圖鑑已經係hardcore player

有晒三集
但係無N64

以為可以好似wii隻對戰革命咁

請我食個tea已經係hardcore

呢兩集同電視版/其他劇場版獨立
至於第幾代呢個問題，當時game去到邊就係邊

因為動畫畫風問題所以電影整番外篇

今集最終型態+無進化寵得80隻，加埋10隻亞種同兩隻主角，可用寵得92隻

減返幾隻因爲冇特性而廢掉的，即百變怪 巴他蝶 鐵甲貝 三頭地鼠 毒氣雙子 比華拉

再減返冇得最終進化的：大舌頭 鐵甲暴龍 長藤怪 飛刺海馬 大岩蛇 立方獸 電擊獸 鴨嘴火龍 大口幅

最後減埋因爲刪招而冇左必備技能的：
奉神犬（神速） 格拉格拉（骨頭回力鏢） 怪力（爆裂拳） 啟暴龍（龍舞 神速）鯉魚龍（龍舞）超夢夢X&火爆猴（只會蠻力 劈瓦果堆）雷超（下馬威）

再減慢公認全系列最冇用的火蔥鴨同火伊貝

個對戰生態得好返少野揀，得返66隻戰鬥寵
然後超能力系熱門下又淘汰多幾隻毒系格鬥系...

我想問下巴打你標題講果個究極洞即係咩 lets go 都有架？

usum先有
奉勸各位有心對戰嘅返usum研究

你唔係好憎隻game架咩

佢係憎增田hard sell隻game
唔係憎隻驚

我無講錯嘛

有冇比卡超版巴打得閒過幾隻野比我儲圖鑑

個個用哂都咩大陸野"真香"
明明香港都有句好貼切既 臭又你奶

咁都要了解個對戰環境架
除非成世唔玩pm啫，作為fans要熟晒咁多集d野係基本，唔係第時見到新手問野都唔識答啦
最起碼要知每隻寵屬性特性有咩常用招同道具

係，hard sell已經黑人憎仲要廣告詐欺
作為世界第一遊戲ip唔應該為左錢咁無底線

modest波波係咪可以報廢

本來大比鳥就好難拎上場打
照用試下啦唔好晒

bird jesus

我都等緊我啲圖

除左6圍 仲有戰術 特性 聯防 讀心

係咪當佢黑歷史呀

純粹行行下街見到隻閃光波波但我本身鎖左modest捉第二D野

助攻

原來隻game無左咁多野⋯⋯
唔知有冇可能出dlc呢

唔會有dlc 我相信

我可以
幫手一齊換？
我都差d

1000